新蒲崗無牌酒吧 50多人被捕 上車人士更一度恐嚇記者

今（27日）凌晨，警方東九龍總區突襲新蒲崗大有街36號一棟工業大廈，據現場警方所指，是次行動搗破一間無牌酒吧，涉嫌無牌經營 及 違反《預防及控制疾病（業務及處所）規例》（第599F章）約五十多名男女被帶上警車離開。另外檢獲3支含有可卡因的香煙，單位內7名女子(19至29歲)亦涉嫌「管有危險藥物」被捕。

其間一名被帶上車人士向現場多名記者恐嚇：「 影乜撚嘢！ 再影燒你報館 ！ 」

攝:柚子，何零卒

官方網站 : Pshk.pro

唔算恐嚇咩

依d記者咪醒 終於唔係144p

有排玩了

親身經歷
同政治無關嘅話
當住popo面前恐嚇人，popo都荷蘭叻上身

藍屍做乜都得

d女幾正

入到密室渣都無得剩

easy girl

似掃黃多d

D女企係度都走光

個個都有個細細手袋
做雞制服黎

做雞有樣睇

係咪報錯掃黃

個個啲袋都三四皮

配埋水晶高踭鞋

陀地不嬲都吃香

大有街附近就係個間鳩叫band友既band房

呢間酒店可能被誤會係band房
所以被查牌